無法無天吹水gp

R水吹唔洗好似其他POST介紹自己介紹咁麻煩
乜人都同我入哂黎先,踢唔踢我再話事
[url]
[/url]

會唔會升做supergroup?

later

死link wor清